由今天開始上路200上2皮

多仔和

半全場主和，和和

多仔盤

多仔支持區

皇馬
買左50000
睇下邊個笑到最後

200咁你買得邊樣

200買盤又買主和又買和和
係馬會乞多左20蚊？

跟你 10蚊上100皮

無買盤，不過盤安全

多謝善長人翁

有5000都跟十蚊

多仔主場不敗好似有40場

今晚繼續

我要做新一代燈神

垃圾

可以重新計過